【721六個月】香港人忘記曬la? 無集會無靜坐無活動既！！！

元朗事件唔洗調查既啦
鄉黑打人唔洗負責既啦

正式宣佈！

2019 12月21 （禮拜六）
Yoho/黨鐵再集合
勿忘721 追究責任

另外再宣傳：
12.24 平安夜大遊行
+和你shop
12.25 Suck the Christmas

推!

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人
仲差30000人

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

再調動元朗區議員！！！

你地幾時會開始做野？？

贏得個議席好型？ 有無準備追究先？？？

push

721
唔見人

721

721
大家幫手推呀

推

上熱門唔該！

熱門

推呀！1！！！！！！1

721
唔見人

幫手share推

要文宣

推

推呀
要人

721嘅事完全無人理

其實我尋日叫左 依家問下先

推 ！！

聽晚7點愛丁堡見
哀悼香港人道災難

黑衫為記

【第十柒期牆紙】起來，不願做奴隸的人們
TG
FB

無人提呀
幫手推呀

７２１ ん見人
８３１ だ死人

樓主goodest mathematics
6月至今=半年
7月至今=6個月

曱甴近平

推呀

無人

721唔見人

[行動]你哋重記唔記得721呀！！

更正：

5個月~~~·

要人呀

無人記得既啦

上熱門比手足睇呀

推，推埋隔離 post

無人理

老老實實呢d爛鳩topic真係好撚煩

屌你老母

12.22 愛丁堡
12.21 721五個月
12.24 和你shop
12.24 夜晚尖咀見
12.31 和你拖
2020.1.1元旦大遊行

721 811 831 101 1111

721 去左邊

唔見人

打死人

槍殺人

Up up